有無人食蝦係唔理蝦腸？

食左咁多年都無理 其實係咪多數都會挑走條蝦腸

係街食楊洲炒飯果啲細細甩果種無理

出街食理唔到咁多

食蝦唔食腸 正一係撚樣

邊理得啲假膠咁多 一啪入口一就吞嫁啦

自己懶,冇得揀
所以蝦腸必食

你打邊爐都唔撚挑腸架啦
多鳩餘啦

老豆好着重
次次一定挑走條腸先喂我

你係斷手？

係
識食蝦餃一定拆啲蝦出嚟挑走啲腸，然後塞返落去先食。滿意未